#: ../../source/modules/kaiwu.torch_plugin.rst:3
msgid "模块手册"
msgstr ""

#: ../../source/modules/kaiwu.torch_plugin.rst:6
msgid "Module contents"
msgstr ""

#: kaiwu.torch_plugin:1 of
msgid "玻尔兹曼机"
msgstr ""

#: kaiwu.torch_plugin.full_boltzmann_machine.BoltzmannMachine:1
#: kaiwu.torch_plugin.restricted_boltzmann_machine.RestrictedBoltzmannMachine:1
#: of
msgid "基类：:py:class:`~kaiwu.torch_plugin.abstract_boltzmann_machine.AbstractBoltzmannMachine`"
msgstr "Base class: :py:class:`~kaiwu.torch_plugin.abstract_boltzmann_machine.AbstractBoltzmannMachine`"

#: kaiwu.torch_plugin.full_boltzmann_machine.BoltzmannMachine:1 of
msgid "Boltzmann Machine."
msgstr "玻尔兹曼机"

#: kaiwu.torch_plugin.dbn.UnsupervisedDBN:5
#: kaiwu.torch_plugin.dbn.UnsupervisedDBN.create_rbm_layer:3
#: kaiwu.torch_plugin.dbn.UnsupervisedDBN.forward:3
#: kaiwu.torch_plugin.dbn.UnsupervisedDBN.get_rbm_layer:3
#: kaiwu.torch_plugin.dbn.UnsupervisedDBN.reconstruct:3
#: kaiwu.torch_plugin.dbn.UnsupervisedDBN.reconstruct_with_rbm:3
#: kaiwu.torch_plugin.dbn.UnsupervisedDBN.transform:3
#: kaiwu.torch_plugin.full_boltzmann_machine.BoltzmannMachine:3
#: kaiwu.torch_plugin.full_boltzmann_machine.BoltzmannMachine.clip_parameters:3
#: kaiwu.torch_plugin.full_boltzmann_machine.BoltzmannMachine.condition_sample:3
#: kaiwu.torch_plugin.full_boltzmann_machine.BoltzmannMachine.forward:3
#: kaiwu.torch_plugin.full_boltzmann_machine.BoltzmannMachine.gibbs_sample:3
#: kaiwu.torch_plugin.full_boltzmann_machine.BoltzmannMachine.hidden_bias:3
#: kaiwu.torch_plugin.full_boltzmann_machine.BoltzmannMachine.visible_bias:3
#: kaiwu.torch_plugin.qvae.QVAE:3 kaiwu.torch_plugin.qvae.QVAE.forward:3
#: kaiwu.torch_plugin.qvae.QVAE.neg_elbo:3
#: kaiwu.torch_plugin.qvae.QVAE.posterior:3
#: kaiwu.torch_plugin.restricted_boltzmann_machine.RestrictedBoltzmannMachine:3
#: kaiwu.torch_plugin.restricted_boltzmann_machine.RestrictedBoltzmannMachine.clip_parameters:3
#: kaiwu.torch_plugin.restricted_boltzmann_machine.RestrictedBoltzmannMachine.forward:3
#: kaiwu.torch_plugin.restricted_boltzmann_machine.RestrictedBoltzmannMachine.get_hidden:3
#: of
msgid "Args:"
msgstr ""

#: kaiwu.torch_plugin.full_boltzmann_machine.BoltzmannMachine:4 of
msgid "num_nodes (int): Total number of nodes in the model."
msgstr "num_nodes (int)：模型中节点总数。"

#: kaiwu.torch_plugin.full_boltzmann_machine.BoltzmannMachine:6
#: kaiwu.torch_plugin.restricted_boltzmann_machine.RestrictedBoltzmannMachine:8
#: of
msgid "quadratic_coef (torch.FloatTensor, optional): quadratic coefficent,"
msgstr "quadratic_coef (torch.FloatTensor, optional)：二次项系数，"

#: kaiwu.torch_plugin.full_boltzmann_machine.BoltzmannMachine:7 of
msgid "shape is [num_nodes, num_nodes]"
msgstr "形状为 [num_nodes, num_nodes]"

#: kaiwu.torch_plugin.full_boltzmann_machine.BoltzmannMachine:9 of
msgid ""
"linear_bias (torch.FloatTensor, optional): linear bias, shape is "
"[num_nodes]"
msgstr "linear_bias (torch.FloatTensor, optional)：线性偏置，形状为 [num_nodes]"

#: kaiwu.torch_plugin.full_boltzmann_machine.BoltzmannMachine:11 of
msgid "device (torch.device, optional): Device for tensor construction."
msgstr "device (torch.device, optional)：用于张量构建的设备。"

#: kaiwu.torch_plugin.full_boltzmann_machine.BoltzmannMachine:12 of
msgid "If ``None``, uses CPU."
msgstr "若为 ``None``，则使用 CPU。"

#: kaiwu.torch_plugin.full_boltzmann_machine.BoltzmannMachine.clip_parameters:1
#: kaiwu.torch_plugin.restricted_boltzmann_machine.RestrictedBoltzmannMachine.clip_parameters:1
#: of
msgid "Clip linear and quadratic bias weights in-place."
msgstr "就地裁剪线性与二次偏置权重。"

#: kaiwu.torch_plugin.full_boltzmann_machine.BoltzmannMachine.clip_parameters:4
#: kaiwu.torch_plugin.restricted_boltzmann_machine.RestrictedBoltzmannMachine.clip_parameters:4
#: of
msgid ""
"h_range (tuple[float, float]): Range for quadratic weights. for example, "
"[-1, 1] j_range (tuple[float, float]): Range for linear weights. for "
"example, [-1, 1]"
msgstr ""
"h_range (tuple[float, float])：二次权重的取值范围，例如 [-1, 1]\n"
"j_range (tuple[float, float])：线性权重的取值范围，例如 [-1, 1]"

#: kaiwu.torch_plugin.full_boltzmann_machine.BoltzmannMachine.condition_sample:1 of
msgid "Sample from the Boltzmann Machine given some nodes."
msgstr "在给定部分节点状态下对玻尔兹曼机进行采样。"

#: kaiwu.torch_plugin.full_boltzmann_machine.BoltzmannMachine.condition_sample:4 of
msgid ""
"sampler (kaiwu.core.Optimizer): Optimizer used for sampling from the "
"model. s_visible: State of the visible layer."
msgstr ""
"sampler (kaiwu.core.Optimizer)：用于从模型采样的优化器。\n"
"s_visible：可见层状态。"

#: kaiwu.torch_plugin.UnsupervisedDBN.num_layers:3
#: kaiwu.torch_plugin.UnsupervisedDBN.output_dim:3
#: kaiwu.torch_plugin.dbn.UnsupervisedDBN.create_rbm_layer:6
#: kaiwu.torch_plugin.dbn.UnsupervisedDBN.forward:6
#: kaiwu.torch_plugin.dbn.UnsupervisedDBN.get_rbm_layer:6
#: kaiwu.torch_plugin.dbn.UnsupervisedDBN.mark_as_trained:3
#: kaiwu.torch_plugin.dbn.UnsupervisedDBN.reconstruct:9
#: kaiwu.torch_plugin.dbn.UnsupervisedDBN.reconstruct_with_rbm:11
#: kaiwu.torch_plugin.dbn.UnsupervisedDBN.transform:6
#: kaiwu.torch_plugin.full_boltzmann_machine.BoltzmannMachine.condition_sample:7
#: kaiwu.torch_plugin.full_boltzmann_machine.BoltzmannMachine.forward:7
#: kaiwu.torch_plugin.qvae.QVAE.forward:6
#: kaiwu.torch_plugin.qvae.QVAE.neg_elbo:8
#: kaiwu.torch_plugin.qvae.QVAE.posterior:8
#: kaiwu.torch_plugin.restricted_boltzmann_machine.RestrictedBoltzmannMachine.forward:7
#: of
msgid "Returns:"
msgstr ""

#: kaiwu.torch_plugin.full_boltzmann_machine.BoltzmannMachine.condition_sample:8 of
msgid "torch.Tensor: Spins sampled from the model"
msgstr "torch.Tensor：从模型采样得到的自旋状态"

#: kaiwu.torch_plugin.full_boltzmann_machine.BoltzmannMachine.condition_sample:9 of
msgid "(shape determined by ``sampler`` and ``sample_params``)."
msgstr "（形状由 ``sampler`` 与 ``sample_params`` 决定）。"

#: kaiwu.torch_plugin.full_boltzmann_machine.BoltzmannMachine.forward:1
#: kaiwu.torch_plugin.restricted_boltzmann_machine.RestrictedBoltzmannMachine.forward:1
#: of
msgid "Compute the Hamiltonian."
msgstr "计算哈密顿量。"

#: kaiwu.torch_plugin.full_boltzmann_machine.BoltzmannMachine.forward:4 of
msgid "s_all (torch.tensor): Tensor of shape (B, N), where B is batch size,"
msgstr "s_all (torch.tensor)：形状为 (B, N) 的张量，B 为批次大小，"

#: kaiwu.torch_plugin.full_boltzmann_machine.BoltzmannMachine.forward:5 of
msgid "N is the number of variables in the model."
msgstr "N 为模型变量数。"

#: kaiwu.torch_plugin.full_boltzmann_machine.BoltzmannMachine.forward:8
#: kaiwu.torch_plugin.restricted_boltzmann_machine.RestrictedBoltzmannMachine.forward:8
#: of
msgid "torch.tensor: Hamiltonian of shape (B,)."
msgstr "torch.tensor：形状为 (B,) 的哈密顿量。"

#: kaiwu.torch_plugin.full_boltzmann_machine.BoltzmannMachine.gibbs_sample:1 of
msgid "Sample from the Boltzmann Machine."
msgstr "对玻尔兹曼机进行吉布斯采样。"

#: kaiwu.torch_plugin.full_boltzmann_machine.BoltzmannMachine.gibbs_sample:4 of
msgid "num_steps (int): Number of Gibbs sampling steps."
msgstr "num_steps (int)：吉布斯采样步数。"

#: kaiwu.torch_plugin.full_boltzmann_machine.BoltzmannMachine.gibbs_sample:6 of
msgid "s_visible (torch.Tensor, optional): State of the visible layer,"
msgstr "s_visible (torch.Tensor, optional)：可见层状态，"

#: kaiwu.torch_plugin.full_boltzmann_machine.BoltzmannMachine.gibbs_sample:7 of
msgid "shape (B, num_visible). If ``None``, randomly initialize visible layer."
msgstr "形状为 (B, num_visible)。若为 ``None``，则随机初始化可见层。"

#: kaiwu.torch_plugin.full_boltzmann_machine.BoltzmannMachine.gibbs_sample:9 of
msgid "num_sample (int, optional): Number of samples."
msgstr "num_sample (int, optional)：采样数量。"

#: kaiwu.torch_plugin.full_boltzmann_machine.BoltzmannMachine.gibbs_sample:10
#: of
msgid "If ``None``, uses batch size of s_visible."
msgstr "若为 ``None``，则使用 s_visible 的批次大小。"

#: kaiwu.torch_plugin.full_boltzmann_machine.BoltzmannMachine.hidden_bias:1 of
msgid "Get the hidden bias."
msgstr "获取隐藏层偏置。"

#: kaiwu.torch_plugin.full_boltzmann_machine.BoltzmannMachine.hidden_bias:4 of
msgid "num_hidden (int): Number of hidden nodes."
msgstr "num_hidden (int)：隐藏节点数。"

#: kaiwu.torch_plugin.full_boltzmann_machine.BoltzmannMachine.symmetrized_quadratic_coef:1
#: of
msgid "Quadratic coefficient"
msgstr "二次项系数"

#: kaiwu.torch_plugin.full_boltzmann_machine.BoltzmannMachine.visible_bias:1 of
msgid "Get the visible bias."
msgstr "获取可见层偏置。"

#: kaiwu.torch_plugin.full_boltzmann_machine.BoltzmannMachine.visible_bias:4 of
msgid "num_visible (int): Number of visible nodes."
msgstr "num_visible (int)：可见节点数。"

#: kaiwu.torch_plugin.dbn.UnsupervisedDBN:1 kaiwu.torch_plugin.qvae.QVAE:1 of
msgid "基类：:py:class:`~torch.nn.modules.module.Module`"
msgstr "Base class: :py:class:`~torch.nn.modules.module.Module`"

#: kaiwu.torch_plugin.qvae.QVAE:1 of
msgid "Quantum Variational Autoencoder (QVAE) Model"
msgstr "量子变分自编码器（QVAE）模型"

#: kaiwu.torch_plugin.qvae.QVAE:4 of
msgid "encoder: Encoder module"
msgstr "encoder：编码器模块"

#: kaiwu.torch_plugin.qvae.QVAE:6 of
msgid "decoder: Decoder module"
msgstr "decoder：解码器模块"

#: kaiwu.torch_plugin.qvae.QVAE:8 of
msgid "bm (AbstractBoltzmannMachine): Boltzmann machine"
msgstr "bm (AbstractBoltzmannMachine)：玻尔兹曼机"

#: kaiwu.torch_plugin.qvae.QVAE:10 of
msgid "sampler: Sampler"
msgstr "sampler：采样器"

#: kaiwu.torch_plugin.qVAE:12 of
msgid "dist_beta: Beta parameter for the distribution"
msgstr "dist_beta：分布的 Beta 参数"

#: kaiwu.torch_plugin.qvae.QVAE:14 of
msgid "mean_x (torch.Tensor): Bias of training data"
msgstr "mean_x (torch.Tensor)：训练数据的偏置"

#: kaiwu.torch_plugin.qvae.QVAE:16 of
msgid "num_vis (int): Number of visible variables in the Boltzmann machine"
msgstr "num_vis (int)：玻尔兹曼机中可见变量数"

#: kaiwu.torch_plugin.qvae.QVAE.forward:1 of
msgid "Forward propagation"
msgstr "前向传播"

#: kaiwu.torch_plugin.qvae.QVAE.forward:4
#: kaiwu.torch_plugin.qvae.QVAE.neg_elbo:4 of
msgid "x (torch.Tensor): Input data"
msgstr "x (torch.Tensor)：输入数据"

#: kaiwu.torch_plugin.qvae.QVAE.forward:7 of
msgid "tuple: (recon_x, posterior, q, zeta)"
msgstr "tuple：(recon_x, posterior, q, zeta)"

#: kaiwu.torch_plugin.qvae.QVAE.forward:8 of
msgid ""
"recon_x: Reconstructed data posterior: Posterior distribution object q: "
"Encoder output zeta: Posterior sample"
msgstr ""
"recon_x：重构数据\n"
"posterior：后验分布对象\n"
"q：编码器输出\n"
"zeta：后验样本"

#: kaiwu.torch_plugin.qvae.QVAE.neg_elbo:1 of
msgid "Compute negative ELBO loss"
msgstr "计算负 ELBO 损失"

#: kaiwu.torch_plugin.qvae.QVAE.neg_elbo:6 of
msgid "kl_beta (float): Weight coefficient for KL term"
msgstr "kl_beta (float)：KL 项权重系数"

#: kaiwu.torch_plugin.qvae.QVAE.neg_elbo:9 of
msgid "tuple: (output, recon_x, neg_elbo, wd_loss, total_kl, cost, q, zeta)"
msgstr ""
"tuple：(output, recon_x, neg_elbo, wd_loss, total_kl, cost, q, zeta)"

#: kaiwu.torch_plugin.qvae.QVAE.neg_elbo:10 of
msgid ""
"output: Reconstructed output (sigmoid activated) recon_x: Reconstructed "
"data neg_elbo: Negative ELBO loss wd_loss: Weight decay loss total_kl: KL"
" divergence cost: Reconstruction loss q: Encoder output zeta: Posterior "
"sample"
msgstr ""
"output：重构输出（经 sigmoid 激活）\n"
"recon_x：重构数据\n"
"neg_elbo：负 ELBO 损失\n"
"wd_loss：权重衰减损失\n"
"total_kl：KL 散度\n"
"cost：重构损失\n"
"q：编码器输出\n"
"zeta：后验样本"

#: kaiwu.torch_plugin.qvae.QVAE.posterior:1 of
msgid "Compute posterior distribution and its reparameterized sample"
msgstr "计算后验分布及其重参数化样本"

#: kaiwu.torch_plugin.qvae.QVAE.posterior:4 of
msgid "q_logits (torch.Tensor): Encoder output, log-odds"
msgstr "q_logits (torch.Tensor)：编码器输出，log-odds"

#: kaiwu.torch_plugin.qvae.QVAE.posterior:6 of
msgid "beta: Beta parameter for the distribution"
msgstr "beta：分布的 Beta 参数"

#: kaiwu.torch_plugin.qvae.QVAE.posterior:9 of
msgid "tuple: (Posterior distribution object, Sampled result zeta)"
msgstr "tuple：(后验分布对象, 采样结果 zeta)"

#: kaiwu.torch_plugin.restricted_boltzmann_machine.RestrictedBoltzmannMachine:1
#: of
msgid "Create a Restricted Boltzmann Machine."
msgstr "创建受限玻尔兹曼机。"

#: kaiwu.torch_plugin.restricted_boltzmann_machine.RestrictedBoltzmannMachine:4
#: of
msgid "num_visible (int): Number of visible nodes in the model."
msgstr "num_visible (int)：模型中可见节点数。"

#: kaiwu.torch_plugin.restricted_boltzmann_machine.RestrictedBoltzmannMachine:6
#: of
msgid "num_hidden (int): Number of hidden nodes in the model."
msgstr "num_hidden (int)：模型中隐藏节点数。"

#: kaiwu.torch_plugin.restricted_boltzmann_machine.RestrictedBoltzmannMachine:9
#: of
msgid "shape is [num_visible, num_hidden]"
msgstr "形状为 [num_visible, num_hidden]"

#: kaiwu.torch_plugin.restricted_boltzmann_machine.RestrictedBoltzmannMachine:11
#: of
msgid ""
"linear_bias (torch.FloatTensor, optional): linear bias, shape is "
"[num_hidden]"
msgstr "linear_bias (torch.FloatTensor, optional)：线性偏置，形状为 [num_hidden]"

#: kaiwu.torch_plugin.restricted_boltzmann_machine.RestrictedBoltzmannMachine:13
#: of
msgid "device (torch.device, optional): Device to construct tensors."
msgstr "device (torch.device, optional)：用于构建张量的设备。"

#: kaiwu.torch_plugin.restricted_boltzmann_machine.RestrictedBoltzmannMachine.forward:4
#: of
msgid "s_all (torch.tensor): Tensor of shape (B, N), where B is the batch size,"
msgstr "s_all (torch.tensor)：形状为 (B, N) 的张量，B 为批次大小，"

#: kaiwu.torch_plugin.restricted_boltzmann_machine.RestrictedBoltzmannMachine.forward:5
#: of
msgid "and N is the number of variables in the model."
msgstr "N 为模型变量数。"

#: kaiwu.torch_plugin.restricted_boltzmann_machine.RestrictedBoltzmannMachine.get_hidden:1
#: of
msgid "Propagate visible spins to the hidden layer."
msgstr "将可见自旋传播至隐藏层。"

#: kaiwu.torch_plugin.restricted_boltzmann_machine.RestrictedBoltzmannMachine.get_hidden:4
#: of
msgid ""
"s_visible: Visible layer tensor. requires_grad: Whether to allow gradient"
" backpropagation."
msgstr ""
"s_visible：可见层张量。\n"
"requires_grad：是否允许梯度反向传播。"

#: kaiwu.torch_plugin.restricted_boltzmann_machine.RestrictedBoltzmannMachine.get_visible:1
#: of
msgid "Propagate hidden spins to the visible layer."
msgstr "将隐藏自旋传播至可见层。"

#: kaiwu.torch_plugin.RestrictedBoltzmannMachine.hidden_bias:1 of
msgid "Return the hidden bias."
msgstr "返回隐藏层偏置。"

#: kaiwu.torch_plugin.RestrictedBoltzmannMachine.visible_bias:1 of
msgid "Return the visible bias."
msgstr "返回可见层偏置。"

#: kaiwu.torch_plugin.dbn.UnsupervisedDBN:1 of
msgid "A general unsupervised Deep Belief Network (DBN) architecture."
msgstr "通用的无监督深度信念网络（DBN）架构。"

#: kaiwu.torch_plugin.dbn.UnsupervisedDBN:3 of
msgid "This model is a stack of Restricted Boltzmann Machines (RBMs)."
msgstr "该模型由多层受限玻尔兹曼机（RBM）堆叠而成。"

#: kaiwu.torch_plugin.dbn.UnsupervisedDBN:6 of
msgid "hidden_layers_structure (list, optional): A list of integers"
msgstr "hidden_layers_structure (list, optional)：整数列表，"

#: kaiwu.torch_plugin.dbn.UnsupervisedDBN:7 of
msgid ""
"representing the number of hidden units in each layer. Defaults to [100, "
"100]."
msgstr "表示每层的隐藏单元数，默认为 [100, 100]。"

#: kaiwu.torch_plugin.dbn.UnsupervisedDBN.create_rbm_layer:1 of
msgid "Creates the layers of RBMs for the DBN."
msgstr "为 DBN 创建 RBM 层。"

#: kaiwu.torch_plugin.dbn.UnsupervisedDBN.create_rbm_layer:4 of
msgid ""
"input_dim (int): The dimension of the input data (number of visible "
"units)."
msgstr "input_dim (int)：输入数据维度（可见单元数）。"

#: kaiwu.torch_plugin.dbn.UnsupervisedDBN.create_rbm_layer:7 of
msgid "UnsupervisedDBN: The instance itself with the RBM layers created."
msgstr "UnsupervisedDBN：已创建 RBM 层的实例自身。"

#: kaiwu.torch_plugin.dbn.UnsupervisedDBN.forward:1 of
msgid "Performs a forward pass to transform the input data."
msgstr "执行前向传播以转换输入数据。"

#: kaiwu.torch_plugin.dbn.UnsupervisedDBN.forward:4
#: kaiwu.torch_plugin.dbn.UnsupervisedDBN.reconstruct_with_rbm:6
#: kaiwu.torch_plugin.dbn.UnsupervisedDBN.transform:4 of
msgid "data_in (numpy.ndarray): The input data."
msgstr "data_in (numpy.ndarray)：输入数据。"

#: kaiwu.torch_plugin.dbn.UnsupervisedDBN.forward:7 of
msgid "numpy.ndarray: The transformed data after passing through all RBM layers."
msgstr "numpy.ndarray：经过所有 RBM 层后的转换数据。"

#: kaiwu.torch_plugin.dbn.UnsupervisedDBN.forward:9
#: kaiwu.torch_plugin.dbn.UnsupervisedDBN.reconstruct:12 of
msgid "Raises:"
msgstr "异常："

#: kaiwu.torch_plugin.dbn.UnsupervisedDBN.forward:10 of
msgid "ValueError: If the model has not been built or trained yet."
msgstr "ValueError：模型尚未构建或训练。"

#: kaiwu.torch_plugin.dbn.UnsupervisedDBN.get_rbm_layer:1 of
msgid "Gets the RBM layer at the specified index."
msgstr "获取指定索引处的 RBM 层。"

#: kaiwu.torch_plugin.dbn.UnsupervisedDBN.get_rbm_layer:4 of
msgid "index (int): The index of the RBM layer."
msgstr "index (int)：RBM 层索引。"

#: kaiwu.torch_plugin.dbn.UnsupervisedDBN.get_rbm_layer:7 of
msgid ""
"RestrictedBoltzmannMachine or None: The RBM layer if found, otherwise "
"None."
msgstr "RestrictedBoltzmannMachine 或 None：若找到则返回 RBM 层，否则返回 None。"

#: kaiwu.torch_plugin.dbn.UnsupervisedDBN.mark_as_trained:1 of
msgid "Marks the model as trained."
msgstr "将模型标记为已训练。"

#: kaiwu.torch_plugin.dbn.UnsupervisedDBN.mark_as_trained:4 of
msgid "UnsupervisedDBN: The instance itself."
msgstr "UnsupervisedDBN：实例自身。"

#: kaiwu.torch_plugin.UnsupervisedDBN.num_layers:1 of
msgid "Returns the number of RBM layers."
msgstr "返回 RBM 层数。"

#: kaiwu.torch_plugin.UnsupervisedDBN.num_layers:4 of
msgid "int: The number of layers."
msgstr "int：层数。"

#: kaiwu.torch_plugin.UnsupervisedDBN.output_dim:1 of
msgid "Returns the output dimension of the DBN."
msgstr "返回 DBN 的输出维度。"

#: kaiwu.torch_plugin.UnsupervisedDBN.output_dim:4 of
msgid "int: The dimension of the final hidden layer."
msgstr "int：最终隐藏层维度。"

#: kaiwu.torch_plugin.dbn.UnsupervisedDBN.reconstruct:1 of
msgid "Reconstructs the input from a specified RBM layer."
msgstr "从指定 RBM 层重构输入。"

#: kaiwu.torch_plugin.dbn.UnsupervisedDBN.reconstruct:4 of
msgid "data_in (numpy.ndarray): The input data to be reconstructed."
msgstr "data_in (numpy.ndarray)：待重构的输入数据。"

#: kaiwu.torch_plugin.dbn.UnsupervisedDBN.reconstruct:6 of
msgid ""
"layer_index (int, optional): The index of the RBM layer to use for "
"reconstruction."
msgstr "layer_index (int, optional)：用于重构的 RBM 层索引。"

#: kaiwu.torch_plugin.dbn.UnsupervisedDBN.reconstruct:7 of
msgid "Defaults to 0."
msgstr "默认为 0。"

#: kaiwu.torch_plugin.dbn.UnsupervisedDBN.reconstruct:10 of
msgid "numpy.ndarray: The reconstructed data."
msgstr "numpy.ndarray：重构后的数据。"

#: kaiwu.torch_plugin.dbn.UnsupervisedDBN.reconstruct:13 of
msgid ""
"ValueError: If the model has no RBM layers or the layer index is out of "
"range."
msgstr "ValueError：模型无 RBM 层或层索引越界。"

#: kaiwu.torch_plugin.dbn.UnsupervisedDBN.reconstruct_with_rbm:1 of
msgid "Reconstructs data using a single RBM."
msgstr "使用单个 RBM 重构数据。"

#: kaiwu.torch_plugin.dbn.UnsupervisedDBN.reconstruct_with_rbm:4 of
msgid "rbm (RestrictedBoltzmannMachine): The trained RBM model."
msgstr "rbm (RestrictedBoltzmannMachine)：已训练的 RBM 模型。"

#: kaiwu.torch_plugin.dbn.UnsupervisedDBN.reconstruct_with_rbm:8 of
msgid "device (torch.device, optional): The device to perform computation on."
msgstr "device (torch.device, optional)：执行计算所用的设备。"

#: kaiwu.torch_plugin.dbn.UnsupervisedDBN.reconstruct_with_rbm:9 of
msgid "If None, uses the RBM's device. Defaults to None."
msgstr "若为 None，则使用 RBM 的设备，默认为 None。"

#: kaiwu.torch_plugin.dbn.UnsupervisedDBN.reconstruct_with_rbm:12 of
msgid "tuple[numpy.ndarray, numpy.ndarray]: A tuple containing:"
msgstr "tuple[numpy.ndarray, numpy.ndarray]：包含以下内容的元组："

#: kaiwu.torch_plugin.dbn.UnsupervisedDBN.reconstruct_with_rbm:13 of
msgid "The reconstructed visible layer data."
msgstr "重构后的可见层数据。"

#: kaiwu.torch_plugin.dbn.UnsupervisedDBN.reconstruct_with_rbm:14 of
msgid "The reconstruction error for each sample."
msgstr "每个样本的重构误差。"

#: kaiwu.torch_plugin.dbn.UnsupervisedDBN.transform:1 of
msgid "An sklearn-compatible transform method."
msgstr "兼容 sklearn 的转换方法。"

#: kaiwu.torch_plugin.dbn.UnsupervisedDBN.transform:7 of
msgid "numpy.ndarray: The transformed data."
msgstr "numpy.ndarray：转换后的数据。"